一日垃圾桶

telegram id: littletreehole

講乜都得得 同毒撚大家一齊吹水

做樹窿都得，隨便pm，比到意見我實比你既

頂點解你會識我